{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60519&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도바코드펜션"
    },
    "text": "当ペンションは屋外プールを保有しております。 愛犬と一緒に宿泊も可能です。 周辺にはガラス島博物館、ブンヌエ島、チョンゴク港など多様な観光地があります。 オンライン予約の場合は基準人数で決済され、追加人数は当日現地にて追加費用を支払っていただきます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室はバーコードD棟とB棟に分かれています。 D棟には焼酎かき氷冷蔵庫、LG空気清浄機、野外パラソル、ゲーム機2台、プールテーブルなどがあり、B棟には加湿空気清浄機、スピーカー、LEDデュアルスピーカーTV、ワイヤレス充電器、ボードゲームなどがあります。 追加料金は1匹当たり5kg未満の愛犬に適用され、プールの入室は禁止されています。 ペンション内にはカラオケ、フットサル場、屋根裏プレイハウスなど様々な施設があり、バーベキュー施設は別途ご利用いただけます。 入室人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションは屋外プールを保有しており、カラオケ、フットサル場、屋根裏プレイハウスなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することが可能です。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはガラス島博物館、ブンヌエ島、チョンゴク港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、どのように決済されますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、基準人数で決済されます。追加人数は当日現地にて追加費用を支払っていただくことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降になります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室はバーコードD棟とB棟に分かれています。D棟には焼酎かき氷冷蔵庫、LG空気清浄機、野外パラソル、ゲーム機2台、プールテーブルなどがあり、B棟には加湿空気清浄機、スピーカー、LEDデュアルスピーカーTV、ワイヤレス充電器、ボードゲームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒の宿泊には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒の宿泊には1匹当たり5kg未満の愛犬に追加料金がかかります。ただし、プールの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は別途利用可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数を超過した場合は入室することができません。また、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズンには料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 604
    }
}